49%的人不喜欢格雷厄姆，只有34%的人不喜欢哈里森。特朗普在疫苗问题上反驳疾病预防控制中心主任；拜登说美国人不应该相信特朗普、科尔比·伊特科维茨、费利西亚·桑梅兹、约翰·瓦格纳、2020年9月16日《华盛顿邮报》
伊曼纽尔在伦理意见允许他参与规则制定后决定参与规则制定。“掩盖”：众议院民主党人传唤NLRB拒绝在Ian MacDougall于2020年9月15日进行的道德调查中分享的文件
他的观点与丹斯金或麦克莱恩的不同之处在于，杰克逊认为蓄水层已经被污染和随后的抽水所不可逆转地玷污。追求独立水源，圣地亚哥忽略了脚下的水源|麦肯齐·埃尔默| 2020年9月14日|圣地亚哥之声|
当我读到一篇关于重新开放经济的民意变化的第58篇文章时，我想起了这一点。为什么提出有效的干预措施来应对新冠病毒19型如此困难(nlewisjr@cornell.edu)2020年9月14日第五届第三十八届
在我看来，Kitchell报告戏剧性地夸大了建造这座大楼的成本，以及需要多长时间。缺陷和假设使得101 Ash St.评估毫无意义| Sandor Shapery | 2020年9月10日|圣地亚哥之声
他在11月份重申了这一观点，这是一个预兆。杰布·布什看不见的反同性恋婚姻电子邮件|杰基·库奇尼奇| 2015年1月9日|每日野兽
我认为走私犯是真正的罪犯。地中海鬼船|芭比拉萨·纳多| 2015年1月6日|每日野兽
旋转控制开始了，佛罗里达式：意见只覆盖了一些县，一些人，一些时候。佛罗里达州为阻止同性婚姻而进行的暗斗终于结束了|杰伊·迈克尔森| 2015年1月5日|每日野兽|
在我看来，李是有史以来最伟大的演员之一。李·马文的自由帷幔微笑背后的故事|罗伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野兽
警方最终无法单方面控制舆论。我们需要我们的警察比这更好| Nick Gillespie | 2014年12月31日| DAILY BEAST
我们决心尽最大努力争取他们对我们的好感，我们因此认为他们会取悦我们。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的
《圣经》的启示是如此清晰明了，以至于对它的含义不可能有不同的意见吗？上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德
为确定委员会在这方面的权力，已请总检察长发表意见。货币和银行读物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
但是人类的成功和人类的观点有一个顶峰，人类的脚从未被允许停留在这个顶峰上。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
然而，他被命令每天向皇帝通报西班牙的民意状况。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森